FG低過23K既你，覺得人生玩完未

我FG 37K 身邊d fd個個至少 45k

FG 23k跳樓死咗佢啦
最起碼都50k起跳啦

勁

比多你啦

Fg冇100k, 去跳樓啦你

咩工有45K

天之驕子？

點會喺連登問 個個fg至少50k

Fg 19k左右，再去讀書

2017 grad

19k basic

fg人工都可以拎嚟打飛機

收皮啦你 傻鳩

樓主中五畢業?得23k
大學生一grad就AO 督察啦

得8k